世界上仲有冇人識用MS ACCESS

想學用Access幫公司整個簡單野用黎做document control, 想搵私人補習，價錢相議，有意請pm

咁撚簡單 google下都識啦

on9